有冇人d藝人一紅就唔想睇佢

講真
未紅個陣
或者都有fans既
但未有獎
未去到
真係係人都識佢
個個地步
但一紅左
就覺得佢變左
以前親眼睇佢地出show
好似朋友咁
好似見證佢成長
同自己一齊成長咁
到佢一紅左
就同自己比較
相形見絀
以前會買佢地碟
買飛睇佢地
拍戲拍電視劇會追捧
仲傻到
為佢地咁努力
但上唔到位
冇觀眾緣
欠運
而鄧佢地唔抵
但一上位
又妄想佢地撈唔掂
轉行轉幕後又好
繼續做artist又好
as long as係小眾
總之唔係主流野
有人識
但只限識野
識欣賞佢地既fans
係咪好可悲

咁排版以為有藏頭詩

唔會同拎偶像同自己比較

但係會怕紅咗會彈出一大班忽然粉絲

或者偶像會商業化，變成唔係自己當初中意嘅樣

例如蘇打綠單飛咗嘅青峰

你
個排
版
好
撚
難睇
呀屌
你
老母
！

講真未紅個陣或者都有fans嘅，但未有獎。
未去到真係係人都識佢嗰個地步，但一紅咗，就覺得佢變咗。
以前親眼睇佢哋出show，好似朋友咁
好似見證佢成長，同自己一齊成長咁。
到佢一紅咗，就同自己比較，相形見絀。以前會買佢哋碟、買飛睇佢哋
、拍戲拍電視劇會追捧，仲傻到為佢地咁努力但上唔到位、冇觀眾緣、欠運
而戥佢哋唔抵，但一上位又妄想佢哋撈唔掂，轉行轉幕後又好，繼續做artist又好，as long as甚或乎係小眾，總之唔係主流嘢有人識，但只限識嘢、識欣賞佢哋既fans，係咪好可悲？

成段連標點改正3次

梁烈唯
吳業坤
黎耀祥